[劇本推演]黎緊個星期日可能係大事/關𨫡

829 宣布ban 831 集會，警方同時部署831 大鎮壓，政府度好緊急狀態內容
831 照出，狗派鬼出手激化前線, 西環成戰場
德輔道西出水炮車 ，各大小路用鎮暴警察同速狗打人拉人
同時有好多鬼 加各區狗防轉場, 未出地鐵站就打, 有咁暴力得咁暴力
當晚有可能出實彈射擊示威者，黑社會再偷雞斬人，務求令示威者得到最大傷亡
901 宣布緊急狀態，用901往後既大抓捕+白色恐怖黎打殘其他出聲既人

其實政府做法不外乎會係咁，而家都做鳩緊 ，無意外
諗諗點拆

唔想發生 但焦母真係會玩大佢....

仲係講緊鬼，收皮啦，出實彈我一定會同黑警死過，完。

咁就機場啦，要拉要打都去機場

推左先

留名

全民轉職火魔法師
發動終極大魔法

推

睇焦母 從 612 到而家都係同一個做法，
只能夠用狗暴力，搏拖散民氣, 打殘所有示威者，
因為無能力, 無其他辦法
其實而家已拖到好多大財伐都歸晒邊
示威者又威脅唔到狗同焦母人身安全, 所以變左無限loop

佢封邊個站咪不停轉地方囉
封哂全香港呀笨

佢會出鬼就must, 假記者 假醫護 假市民乜撚都有
無話要捉，只係要防811 重演

一個大話cum另一個大話

攬炒 901機場

老實講你呢個唔算劇本
係日常

攝錄手錶 ，眼鏡，迷形 鏡頭可能有用

轉3罷個日朝早出港島，正常佢一樣會照ban, 但個日係weekday黎，等睇佢停地鐵，如果佢唔停即係又搵到死穴。
同埋大家要隨時be water, 唔好明知831係局都跳落去，要佢地捉唔到玩法先係重點，我地可以隨時轉時間轉地點。加重管治成本都唔代表要送頭。